買機唔好去黃金/高登

見近排出MH 小弟想買翻部switch
諗住去唔同地方問下價
屌
全部都平機價
跟住同你講話要買成套
乜柒sd卡成500蚊
Mon貼3百蚊
或者局你買兩隻game 每隻$300-$400
加埋貴撚到癲
條友sell個陣笑得勁撚奸(隔住口罩都見到)
我真係屌你老母
嘥撚晒啲時間
痴撚線
唔記得間嘢叫咩名
下次經開望下
點解香港咁撚多黑店

純粹想提人唔好去深水埗買
同屌下啲黑店

去兇宅出機咪得 明碼實價又疑似唔經寶源

去咗啦 佢話無貨啊

下次唔好等到出大作先買
早幾個月度度都有貨

年經post

之前我去間野話要連$800sd咭賣
我->即走

又幾抵

錄撚住會點 會唔會畀人打

支持你試下

好多年前想買ndsl叫我比咗錢先都痴線

唔係常識嚟嘅咩?

MHR 都預告左咁耐
點解唔早啲買?